冇人揸刀逼你買樓㗎

死俾閪，一世樓奴

生活逼人

如果你窮撚到買完層樓要節衣縮食做奴隸咁就真係唔買好過買啦窮閪
利申：上完車照樣一年去四次旅行扣埋供樓生活開支每個月仲儲到幾皮野for將來換樓